SoFi 幾時可以有得set止蝕位

我寧願畀月費

其實SOFI D功能
香港有無權話事
有乜理由8仔到依家都未改好

整少少電腦盤功能，唔洗好大成本姐係未呀

sofi幫你strong hold你都唔識感恩

SH 💎🙌

sofi 已經唔好話d圖冇野睇
都唔敢追求咩實時報價
連d買賣盤功能都咁撚雞
真係有d肉酸

反而真係想知外國既sofi 係咪都一樣咁無功能

冇理由俾人收購左唔跟返總公司個app

呢個真止蝕is for weak

用牛牛好撚過啦

無盤前後真係好on9

改善下個app，大把人鳩衝啦

所以點解牛牛咁撚貴都咁多人用